公務員要宣誓效忠政府其實另有用意? 我相信非針對一般公務員

大家以為針對新任區議員 但其實有冇諗過未搞得成佢地就已經就任啦 我覺得反而係另有所圖
最近有種新講法 係除左建制同民主派 仲有"陀槍惡曬派" 亦即POPO派
佢地連政府高官都唔畀面 光頭閪日日HI 政府 張建宗都HI
PK鄧亦做埋政府代言人 林鄭未講出聲 PK 已經講檢討唔會檢佢地
我相信 如果... 假設最壞情況POPO 砌得低哩個運動 佢地權力將會至高無上
所以要宣誓應該真正目的係要落金剛圏 LOCK 死POPO

點解釋都唔會讚成

會唔會諗多左

宣誓得啖笑

而家班高官都宣過誓效忠英女皇

而家間碟？

效忠 香港人民主要官員

香港警察都宣誓過

單單宣誓又點會 LOCK 得死 POPO

POPO學院畢業前係要宣誓就職
此PO已完

well
個個結婚都發過誓一生一世架啦
係咪就冇人離婚丫

政府單方面改變招聘時合約條件係咪可以告9佢

勞工處死撚左去邊

簽約嗰陣有撚講過要宣誓

秒殺

宣過誓反口的話，未必會仲係誠實可信嘅人，有事俾人告就仆街了。